[721] 印721傳單入落自己屋苑全部郵箱有無得諗？

首先呢d傳單與商業、盈利無關
而且我亦有權進入自己屋苑
有無法律巴打講下咁做犯唔犯法？

如果可行，大家可以係以下文宣post搵材料：

push

1

Push

唔好比cctv影到就得

放門 與 閘之間 ，放信箱不行管理員，cctv睇到

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

有

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

掃樓係咪比較安全？

係，因為無 cctv ，
，但住户發現可疑人 都會找管理處趕人
快閃遊擊

可以搵埋d fd一齊上中下掃快好多

推

選舉玩過, 同電話cold call差唔多黑人憎

其實我係睇到有報導寫老人家去連儂牆見到有銀髮遊行先去參加
然後就係度諗，有d老人家經過唔到連儂牆又或者根本無行埋去望下咩黎
所以先諗下有無其他方法可以入屋d

可以入自己屋苑信箱，最好係業主做。

入信箱做業主通訊係合法，前提係唔可以有商業成份，同埋入果時唔好阻到人，請參考天盛苑黃一鳴法官嘅案例。無記錯的話，334條例下除非法團係業主大會有訂明業主通訊方式，法團都阻唔到你。當然要睇番自己屋企公契點寫，以我所知舊式公屋(80年代果堆)同居屋公契都差唔多template，house rule 無限制你入信箱。

發夢自己因為其他事入過傳單，入全屋苑信箱果隻，最後比食蕉報驚，拎埋RN，因無刑事成份只列為雜項，之後繼續入晒，無比人告過。而家毅進制亂黎，應該會夾硬黎，請小心。

建議做法，同一時間全屋苑咁多座同時開波入，target 15分鐘內入晒，佢地發現到報驚都差唔多15分鐘，毅進仔黎到都入晒，完美嘅話係可以未見到毅進仔已經番左屋企。

Size 最好四分一張A4，方便唔使摺直入信箱(自己度下個信箱入口啦)，大前提係個size唔使摺可以一下入到，有時有d管理處好撚大膽會叫食蕉夾番d傳單出黎(犯法的)，入傳單果時有咁入推咁入，記得唔好摺，咁樣好難夾ga

多謝巴打教路，希望有多d人討論下點樣成事

會唔會直頭落街派比較好
利申 今晚去

我支持去老人出沒地方 (例如茶樓門口 )

係，半夜同足夠人手做效果更佳

無俾CCTV影到，唔會有人得閒到拎你張傳單報警驗指紋

捉到打撚死你啲仆街呀 喺人屋企鐵閘放垃圾